有仆街狗公扮前線手足呃閪屌

代frd po

DLLM今日啲手足搵條命同你博咗成日
依家竟然想借前線手足名義溝女手足 呃閪屌
幾撚無恥嘅人先做得出？

約左佢出黎先

個樣好藍好大陸仔feel

幼稚園都要番全日放5點？痴撚線藍絲

張相真係佢？

實有呢啲人，而事實上佢肯定唔係前線

擺明警甴，藍屍想呃西屌啦

有冇藍絲借刀既可能性?
btw 約出黎撚下狗

chok 你前線 問你做過乜
又食又拎再搭埋番去益伙記

從此地球上又一粒星殞落

唔好意思 前後次序亂咗少少

借個閪嚟用下都唔得？

首先唔知係咪畀人玩
但自己知道唔會中伏就得啦
專注主線活動

賤人 推

擺到明藍絲啦

講到咁應該無人會中伏

仆街實有，但咁低招真係似對家啲人，仲話唔配革命云云建議樓主個fd直接block，同玩少啲交友app

條精蟲點會咁蠢用自己樣

無見過前線成隻乸型咁.. 睇個樣就知PUSSY

前線巴全部正氣又MAN..

衰撚過藍絲，唔割，但要火魔法過條尻度。

未撚見過咁閪既勇武lo

咩App黎

約佢出黎阿嘛

應該引多d post 上黎

閪都有得借架咩

約佢出黎，